大家小心 連登帳號已被入侵

各位巴絲小心 連登帳號被入侵
無啦啦自己發左個奶共貼
非本人發放，要求刪post

人民日報霸氣海報：【閉嘴】！

發乜撚嘢貼

無啦啦自動發左個咁既貼，但ac無同人共用
好不安

發貼？

香港人會講發乜發乜㗎咩
ig遇過個扮香港人嘅五毛玩分化我都好不安

唔知咩事 成日無上過黎
但唔知1個鐘前個ac開左個咁既post
即刻改密碼先

咁講開post囉

有好多bam圖佢咪入黎慢慢睇

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

已經刪除相關主題，煩請閱讀以下公告

[置頂] 有關會員帳號保安問題 2019-08-13